見到朋友叻過你，有啲妒忌係咪正常？

見到圈子朋友
散左可以即刻識到新女
揾既錢又愈黎愈多

好提子

係，正常的，人天生就有競爭性，鍾意同人比較，重點係要有上進既心同行動力，唔好一味妒忌又咩都唔做

會諗點樣進步 有咩可以做得更好

勁返過佢 超越佢

其實我自己都唔好

成日諗
中學果陣佢差我幾條街

點解
佢而家拋我九條街

人係會進步

其實一切都係靠努力
好似我咁
我中學考全級頭五
朋友考十幾
以前我有溫書
但後期顧住玩
人地後來居上
犧牲玩樂時間

我dse打緊機既時候
人地係度溫書背書補習

宜家我做辛苦工
人地開心做大學生

人地過得好過你 怪得邊個？
只能怪自己唔夠努力

真係frd既朋友又唔會
仲好慶幸佢可以carry我
我係垃圾

心情好了一點

無朋友 唔驚

以前會 都幾大
人大左反而越黎越少呢d感覺

咪問下佢意見
如果係真心朋友
男仔多數願意分享